有無ching解釋下呢句中文點解？

此日期旅行前最佳做樓奴

此日期前旅行最佳做樓奴先岩...

廿幾歲仔今日先知自己中文程度連理解幾隻字都有困難

應該係惠優期前去->慳錢->有錢比首期->樓奴